「集思廣益」美國減息又QE ，做咩生意好？？？

難得又減息又QE
借錢成本極低
想借錢做生意
大家有咩 idea ?

棺材...

買樓… 又qe資產一定升

不過今次錢太小， 得7千億
(QE1 係1.735兆)

Bunyee

借錢跟彪哥賭波

代購口罩

樓